點解個個左腳球員都係技術好/重炮?

由世界球壇去到街場level好似個個左拗嘅都係一係好扭得好好技術，一係就死球專家
但冇乜技術平庸，粗枝大葉嘅工兵

因為左"YAO"既人天生聰明D

我白卡仔咪都係用左手

lkk

Saul

呢個算係一個好例子

練兩野可以重炮 可惜

弱智中既左囿
所以你咪弱智中既弱智

Fred

史獨 卡斯？

fred?

shaqiri, xhaka???

shaw rojo fred lkk

有無聽過xhakabom? shaqiri 俾人叫我瑞士美斯，點工兵呀?

認真答,左腳既對慣右腳球員,唔會有適應唔到既問題,但右腳既好少對位左腳球員,防守既時候就會唔適應,所以左腳球員要扭人係比一般右腳球員容易D

一堆弱智

shaw好過另外幾個嘅

會員定球員先

係，好似之前講過守攻左邊，防守者要多0.1-0.2秒反應

但其實都防礙左腳球員發展，因為好易死左腳，如洛賓

因為右腳球員練左腳=弱點攻你弱點
左腳球員係=弱點攻你專長

Gareth Barry

真

兩個都弱智

712525, 你真係鳩嗡認真

摩蘭奴？？